鄭若驊話未有足夠證據證明721白衫人有暴力發生WO

7.21 元朗襲擊事件中，27 名被捕人士至今仍未被檢控。律政司司長鄭若驊今日被追問事件時拒絕評論個別案件，但就稱所需時間是受到案件複雜性及證據多寡影響。

鄭若驊今日前往上海訪問，並在出發前於機場會見傳媒。她稱香港正面對艱難時期，希望社會盡快停止暴力、回復安寧。她主動提及，檢控工作時間之長短，視乎證據充足度、案件複雜程度、涉案人士是否現場被捕等因素。她強調自己、刑事檢控專員及所有律政司同事，進行檢討工作時都不會考慮政治原因，不論政治立場都是一視同仁處理。

被追問為何元朗白衣人至今未被檢控，鄭若驊稱不會評論個別案件，但重申每宗案件有不同的複雜性，搜證時間、證據多少等，都會影響作出檢控決定的時間。

早前有檢控人員利用律政司的信紙發公開信，痛斥鄭若驊處理公眾活動案件時「主要考慮政治因素」，又斥她只向特首林鄭月娥叩頭。鄭若驊今日回應指，律政司作出檢控工作，是根據證據、適用法例、檢控守則，絕對無向任何人叩頭，亦絕無承受任何壓力。

對於今日的民陣集會，鄭若驊呼籲參與者和平理性，千萬不要使用暴力，不要令社會秩序再混亂。她又指林鄭已經盡量回應社會訴求，回應可能未能完全滿足某些人的希望，但政府作出決定時要考慮不同的聲音及因素。她指政府會繼續聽取市民意見，希望將來工作更貼近民意。

當年旺角暴動拘捕左要幾耐先提堂呀？

未有足夠證據證明？
屌你老母有哂片有哂相
你個冚家剷
等住俾制裁啦

但夠料第2日即刻砌人暴動

選擇性執法, 擺明未同元朗鄉黑傾掂數

打到成地血, 有哂大頭影住, 都未有足夠證據證明

死不認錯
香港政府冇得救

對支那狗黎講 示威者綁付國豪仲暴力過8964

點解香港會變到咁恐怖...

抄你媽B

法治wo！

衝入車廂打人嗰幾條黑幫 出哂樣
咁都叫唔夠證據既話

呢條友真係垃圾嚟 我覺得敦榮鏗處理刑事案件會好過佢一百倍

暴力？
無差別恐襲呀

難聽過粗口

狗官: 「相信法治」

郭榮鏗 真係夠哂料做 律政司

屌 鏗鏘集D CG真係犀利

你幾時死呀8婆

屌你老母

由呢條友把口話公正處理真係難聽到

有無人整成英文文宣
將d證據（相、QR code影片）同律政司司長呢句野擺埋一齊

律政司承認香港司法名存實亡，建議各外資企業立即撤資

劉細良講得啱
根本就係黑警同黑警未傾掂數, 搵邊班人出嚟祭旗
所以政府就無得告住

狗鐵車廂影到哂 , 元朗拉起個閘嗰一幕都影到哂
點會唔夠證據啫 多撚柒餘 大話一個接一個

黑警同黑幫

呢個係好好嘅文宣材料，屌你老母仆街政府

呢條八婆1定等天收佢

一定未傾掂交幾多人同安家費

係咪因為當咗白衫係差佬

所以做咩都得

做律師最基本係熟法律條文 不論係基本法 普通法定係大陸法 都要背晒 但鄭若嬅條廢柴 每次ban idea嘅原因都係用「我覺得」「我唔understand你個question嘅basis」嚟反駁 真係 屌你同個普通師奶有咩分別

白衫佬要告暴動，要佢地坐十年

其實佢而家啲發言應該係俾支那豬睇

可能佢未睇過條片

都見唔到有人
更加無人拎武器

所以一定係全港人一齊見鬼

法治本身係無問題，只不過依家變左人治。。。。

冇帶口罩
西鐵站有CCTV
警察有關係圖

過咗一個月 都未夠證據

佢呢份工真係好做啦，出嚟講幾句垃圾又拍拍籮友走人

大頭相都有

下

明明有哂傷者有哂片段 都可以一個人都拉唔到

波大冇腦

破壞法治，影響香港繁榮穩定

屌佢都嚴費事！

究竟邊撚個破壞法治!

我屌你老母啦！

白衫人好和平無暴力

快啲英文文宣啦
香港已經無法治!

痴撚線

sorry佢邊句有咁講？

全部都係契家佬？

郭榮鏗唔肯政治檢控邊有得做

??????

港共倒台指日可待

屌原來蓋ching 開嘅post

無野了

好嬲呀 ！

星期日又佢遊行先！ 呢次政府一定會跪低！大家比d掌聲自己！

屌你老母 又個別事件

淨係個牛仔農場已經上晒網，扮乜撚

中間人介入. 淡化事件

律政司作為政府一部分
我無野講

香港律師會.......繼續潛水, 扮盲

屌，煲大佢

笑話:香港法治

On9 臭八婆

八婆落地獄啦屌

DLLM

西環果班就夠料

佢係咪真係要比啲白衫人打下先識講有證據?

終有一日，我地會清算所有狗官

屌你老母 講左好撚多次 大腸同個腦似姐 都唔撚得攞個腦嚟裝屎架屌你良知呢

做奴才又唔認

點解比布袋彈爆眼果個唔係e條撚樣？

簡單黎講

對政府不利ge
律政司先會做野
搜證工作由警察去做

一般市民被打
自己搵律師啦
證據自己搵啦

屌你老母 街坊俾人打到開花都話冇？ 柳俊江呢？大肚婆呢？
屌你老味

16萬人睇住直播，見證立場姐姐比人打

有多重水馬保護

黑幫比左錢
所以暫時未有證據

屌你老母正八婆

打佢老母484啦

我屌你老母

屌你個波

唔撚緊
再過多排你就自己要含撚認錯

無足夠證據
影像質素太低
警察就係法律
警察又唔執法
全部都係佢自己人

癡撚線？

平行時空

[每日一圖] 721無人被檢控

未夠料?
屌你老母你當人盲定當人弱智

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

食撚屎啦 仆街

法治已死

WOW

譯做英文比外國睇下香港犯案率全球最低

一大條議員拍既片 幾時郁手 高清大頭都無證據?

示威露得半隻眼 你就成team人24小時開工
track cctv track到人入屋?

而家係話連非法集結都唔夠料

好似九品芝麻官入面班狗官

有時真係忍唔住笑

同未有足夠證據證明蓋清幫襯yoyo一樣

721 811

港台鏗鏘集比你律政司鄭八婆仲有料到

有冇咩國際法庭/機構可以制裁呢啲仆街人渣？

八婆屌佢老母臭閪

記者有冇得ready定d片即刻播比佢睇

仆街味呀，佢！

岩啦 全世界煲大呢件事，幫手助攻，宣傳政府警察黑社會合秀

作

攬炒

元朗當日專登唔作即場拘捕 就係要拖慢嚟搞
唔似義士當場落單被狗咬咁 要第日就上庭

八婆恃住自己大波就講乜都得呀家陣？

想人比證據?

香港法治已死

你應該問，點解會有人會咁恐怖，佢點面對佢仔女

有哂片做證據都可以咁講嘢 收皮啦八婆

仆街啦你咁

政府一手破壞法治，正仆街。

dllm 鄭若驊

元朗白衫冇一個被告

黑衫第二日就暴動罪?

我勸你最好唔好出黎講野

你越講野 香港人越撚嬲

撿控示威者就即捕即上庭， 屌你老母

岩岩放監???有live都叫冇證據???

狗官預料之內

未有證據？！係唔識睇新聞？！傳說中既心盲

大家都睇到既野佢睇唔到

dllm

屌你老味

打大陸間碟嘅年青人就第二日帶上法庭

有冇人想一齊煲大佢
721係國際人所皆知亦最撚嬲既核彈
再加埋律政司司長選擇唔檢控班黑社會

開口埋口講法治
人唔笑，狗都吠啦

打付國豪果個唔使一個星期就提堂，仲要唔准保釋，未審先坐兩個月
你話付國豪冇後台打死都唔信

定係想暗示黑警唔做野

法治？

除咗推翻政府我哋冇其他選擇

元朗黑夜

咁都話無足夠證據，除左話係你安排既，我已經諗唔到仲有咩理由。

咩撚嘢嘅人先會講啲咁嘅嘢？

宣佈香港法治已收皮

係米想試下俾人打幾獲先至明????
俾人打果個唔撚係你條傻系咁梗係證實唔到啦
你老未

我信佢冇承受壓力
因為佢自己就係個大仆街

有圖有片都冇證據

咁佢都啱嘅
制度暴力顯然暴力得多
元朗黑夜算啲咩

有冇source?

繼續攬炒

再企硬啲，人權民主法案等緊你架

死八婆落地獄啦

串到不得了

即係元朗恐襲由暴政高層同黑警聯手策動。

夠未有證據證明你有能力擔任律政司啦

我屌你對波啦雞驊

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

721 85 811

屌你老母係咪無睇港台啊

文宣gogogo

佢盲左？

有片有相 都話無證據
黑撚到咁

今日先知？

日日send email whatsapp俾佢

死仆街

屌你咩

成個政府佢係最仆街果個黎

麻包袋！

push

普通人睇片都睇到幾十人出嚟無差別攻擊任何唔係自己白衫嘅 拉得27個人仲要未告

> 相信法治
> 零檢控

好波

證明香港正苦係幾咁垃圾呢

推到俾全世界睇香港係幾腐敗

做得好，繼續玩火啦

呢個政府根本冇撚得救，除左講屌你老母之外我冇野講

正確d黎講係發生左呢件事先知
雖然陳同佳係個殺人犯
但係佢都間接點醒左大家

屌佢老母個爛臭閪

唔出奇既 聽講有人到琴日先知咩叫發夢

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

又叫人上街

唔好講廢話，去上海搭咩交通工具？

完全展現了香港政府嘅無恥，冷血，腐敗

佢地班狗官係咪生存係唔同既平行時空

屌佢老母

死臭驊，擺明想放生警黑合作啦！死仆街啦！香港人一定唔會放過你！等報應啦！

屌佢老味

垃圾

推

八婆

有哂片都話唔夠證據？屌你

食屎啦

謊言的代價

信佢會有法治, 真係盲都開眼

吓？？？？？

Push

Fuck ！！！！！！！

未傾掂數要交幾多個
可能又要交多十幾廿件警嫂比鄉黑中出

講大話既成本係零，港共官員早已腐壞成渣

on lun 9

祝佢生子宮頸癌痛苦到唔生唔死

dllm 你當人傻盲
咁都可以講出黎

佢識上網㗎可？

有冇手足塞條撚入佢個口，好撚煩

八婆 食屎狗

政府同鄉黑不割席

已經預左，因為係人治政府

O

鄭若驊

香港人會記住你！

臭雞食屎

有相有片有人證仲要咩證據呀，屌你老母

呢個有用

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811